到底 TVB USA 是否需要登記爲「外國代理人」？

各位住美國嘅港人，你覺得 TVB USA 是否需要登記爲「外國代理人」？

維基百科：

《外國代理人登記法》（Foreign Agents Registration Act，FARA）是美國1938年通過的一項法律，該法律要求那些以「政治或准政治身份」代表外國利益的代理人公佈其與外國政府的關係、相關活動和資金信息。該法的目的是協助「美國政府和美國人民對相關人物的言論和活動進行評估」。美國司法部下屬機構負責執行該法。2007年，美國司法部報告稱，有代表100多個國家的1700個遊說人員對美國國會和美國聯邦政府進行活動。

1983年，中華人民共和國官方英文報紙《中國日報》在美國司法部進行了外國代理人登記。2017年，美國司法部要求今日俄羅斯和俄羅斯衛星網註冊為外國代理人。2018年，美國司法部要求新華社和中國環球電視網註冊為外國代理人。

TVB USA 到底代表緊咩人嘅利益呢？
點解可以隨便提供收費娛樂節目？